關於NCH文道歉

其實係自己未諗定題目，懶

於是交俾朋友幫我放上連登

FD又冇問過我

喺標題加左D好冒犯嘅詞語入去

就send post 出街

佢俾返部手機我

自己睇返個post

嗰陣已經喺有十幾廿個dislike

自己其實都有責任

因為自己懶，又亂咁俾部手機人。

對唔住呀，NCH、各位。

俾人話我係應該嘅

(利申已經冇再理個fd)